[公投] 你地屋企用白燈定黃燈

白燈
黃燈

黃燈好似睇落舒服啲

由細到大都白燈
試過轉黃燈 硬係覺得好暗

黃燈warm啲

咪係

有白有黃，我prefer黃，但多數燈都唔開

RGB

紅燈
神枱個隻

屋企掛開白燈籠，出世掛到依家

兩溝

用開4000k

你做141?

依家既LED真係乜色都變到

白燈會感覺上光啲

平時用黃燈 ，
有需要先開埋 白光管 ，

天花燈有幾種Mode 可以揀

睇左白橙定黃橙

依家有米色燈 比白燈黃又比黃燈白 所以啱啱咁舒服 全屋都用米色燈

去親用黃燈既地方就會覺得好攰好眼訓

兩白一黃/大火數白+細火數黃
點都要有翻啲黃色

屋企有白有黃仲有隻唔識形容嘅白色

LED燈

Agree

都有
廳白房黃
但個人中意白，會光啲